uploaduje zdjęcie
mogę je znienić - nadpisać w storage
mogę je usunąć

jeeli dodałem zdjęcie ale nie zapisałem to jest to cofane i usuwane ze store

bug - pobieram jedne element a później okazuje się ze jest ich wiele w kolekcji - rozwiązanie:
- pobiaram on snapshot koleckję - widok z listą
- pobieram jeden obiekt do nowego miejsca jezeli nie ma kolekcji snapsoho
# Setup required nodejs and pnpm

```bash
pnpm install

pnpm run dev
```
